# Section VIII : Taxe pour le développement de la formation professionnelle dans les métiers de la réparation de l'automobile, du cycle et du motocycle

- [Article 1609 sexvicies](article-1609-sexvicies.md)
